梁振英，有冇當初後悔出世？

如題

覺唔覺得梁爸梁媽當初只係一場衝動